見到阿仙奴個正選名單就知贏撚硬了😂

因為有義和碑

輕鬆

2和B打攻中

樓豬個名越轉越柒

你老母肉酸添啦

晨早應該搵我頂奧燒個位啦

勁到

爆底線

laca哂左

Iwobi

好勁

樓主好勁

樓主隻轟犬米燈

今日我狀態幾好

勁

關你獌迷咩事牙=.=

我見到易和b 有出就估到咩賽果

咁係咩賽果？

義和b勁撚到

扭三個起腳

巴黎拎二億買養和b仲好

一扭幾

巴塞拎2.22億買義和b

控波一流射波九流

好難射嫁==

細佬識波

你比福仔同馬迪爾
入左啦

😍😍😍

G

連加特都入了

原來蓉兒黎

咁就難講d

温布萊

系😍😍

今日又真係有幾腳好波喎

樓主carry成隊阿狗，幾下威脅攻勢都係靠佢

帶動反擊果下勁撚到

有3個逼住，佢地兩個波都控唔到啦

食左藥

九花玉露

識波

吾洗控都入到啦

真

牙銘

反cup劇本準備

贏撚硬